姊妹都冇情講！唐詩詠爆金句踩翠如手車唔掂

唐詩詠（右）嫌黃翠如揸得太慢，直頭好似冇郁過咁！

藝人唐詩詠（Natalie）同黃翠如一向好好感情，佢哋近日為big big channel新節目《兩個人四圍轆》擔任節目主持，第一集由翠如化身司機載住Natalie周圍覓食，呢對好姊妹一聚埋就雞啄唔斷，揸車途中仲笑料百出添！

建議上進修課程

翠如作為一個安全至上嘅司機，當然會保持最安全嘅車速啦，點知開車冇耐就畀Nataile嫌佢揸得慢，翠如解釋話揸慢啲係想畀安全感佢，但Nataile毫不留情，直言：「呢啲唔係安全嘅感覺，係好似冇郁過嘅感覺！」之後Nataile問翠如考咗車牌幾多年，仲建議佢上進修課程，真係姊妹都冇情講呀！

準備便當獎勵

跟住翠如仲自爆終於下定決心，搵私人健身教練上堂做Gym，不過佢只係上咗一堂做簡單嘅Sit Up動作，就已經不停嗌痛。但係對於向來唔做運動嘅佢嚟講其實已經好難得，所以Nataile都特登準備咗個超精緻嘅和風下午茶便當，打算獎勵一下好姊妹。之不過Nataile見到個便當盒咁靚，就忍唔住不停咁講自己對日式便當幾咁情有獨鍾，搞到翠如不停嗌肚餓仲諗住偷食，相當搞笑！唔少網友都話兩位女神合體主持好難得，仲笑指如果翠如出車，大家記得唔好去附近！

網民有話兒：

Cxxi Wxx Yxx：女神又再合體

Nxxxie Chxxxxg：搵埋阿田嚟應該仲好笑～

MxxgMxng Cxxxn117：黃翠如你邊度出車講聲，等我遠離嗰區haha

Chxn Huxxxxxxg Hx：我想睇吓唐姨手車有幾好

來源 source:
+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

影到好老

死打手

唐姨包髒

dont make 老閪...

我講來笑佢老

娶詩詠三大好處：
1. 絕世好女友
2. 民選視后 有名氣多人識
3. 結婚big Big Channel 幫你開live 直播 全城哄動